【已Fact Check】 沙田警民關係科已同泛民、建制派割蓆！

已Fact Check